[多圖]淘寶啲客服真係好撚搞笑

是咁的 早排係淘寶呢間鋪買左兩件衫
兩件個款都ok 但兩件都分別有啲問題
於是我就比左個中評佢
過左日個客服就開始同我講野 要我del左個評論
我梗係睬佢都on9 直頭唔覆佢
點知佢由6月25 講到7月24 足足一個月
個内容真係笑死我

佢之後就冇再同我講野 唔知佢係咪已經執包袱走左

有潛則做地產

橙

評論不能解決問題
但能解決你

好慘

聽聞係啲客服每日有個target要收到幾多好評先可以收工/有獎金

好似幾慘 雖然佢都係copy and paste

佢件貨冇問題自然會比好評啦 但有問題既唔通我仲要因爲個客服話自己好慘就作番個好評比佢咩 我已經唔係比差評係比中評

俾得個2、3蚊 不如唔撚好俾

買咗百幾蚊野，無俾兩個配件,成舊嘢唔用得又唔補返俾我都夠膽叫我del差評

好慘為左個評價成個乞兒咁真係有咁重要咩
利申未用過淘寶

咪係 我買件衫番嚟條吊帶短到著唔到 free size唔係我買錯size
我唔想浪費仲要自己加工加長條帶先著到

我都已經唔係比差評佢 只係中評 都想我del

淨係覺得你好撚賤 人地打工你就撚狗咁撚

證明港女都係雞

樓主理都冇理過佢喎 點樣撚狗
何況支那人沒有一個是無辜的

貨不對版比差評有錯？
樓主有回覆過佢？
殺手殺人都係打份工 係咪因為咁就唔洗坐監

求求您了小仙女

乜講到咁慘呀，我又未試過喎，我呢邊傾到要結婚

淘寶有邊間唔係全部五星先有人買.......
同你去搵酒店一樣， 四星果D 你敢住？除左冇錢窮咁就無計
唔係五星評價果D 酒店其實已經唔住得人咁滯

唔好話淘寶Amazon 都係，舊野少過四星半你唔係夠膽買下話？中伏唔好喊喎！

唔比五星佢咁樣做又真係於心何忍既
不過唔係有我地咁做，大家邊會知佢地真係有做錯？
夾硬比五星佢唔單止自己條氣唔順，仲累埋全部買野既人一齊仆街中伏
唔想做不孝子就自己醒醒定定講心果句
我撐你架！

同埋上面果D 已經算好
上次毒果直頭當新聞大陸條客服日日打來屌鳩條友點解唔比五星

從前有一個牧師出門傳道，在飯店午餐時，見一個穿破爛衣服，滿身污垢的孩童，尋找吃剩的飯菜，麵包。牧師見他可憐，便請他來一起午餐，並問他叫甚麼名字？家在哪裏？那孩童說：“我沒有名字，我是個沒有父母兄弟姐妹的流浪孤兒。”“不要緊，耶穌愛你。我現在給你起個名字叫‘約翰三章16節’。你吃完飯，先到某某教堂後面那間房子裏等我。如果有人問你找誰？你就將你的名字告訴他。”牧師接着安慰他說。
那孩童到那間房子敲門，有一個中年婦人驚訝地問他找誰？“我是‘約翰三章16

屌你老母死臭西樓主一係你就退貨啦

之後呢？

件貨有問題 唔比差評比中評仲想點
如果個信譽系統唔可靠 你諗下害到幾多顧客
間野賣廢野就汁7左佢 無人會可惜

説教外出する司祭、レストランでのランチ、身に着けているボロボロの服を参照して、汚れで覆われた子供、残飯を探して、パンがかつてありました。彼を見るために貧しい司祭は、彼が一緒に昼食に彼に尋ねたし、彼の名前だったか尋ねましたか？家はどこですか？あの子は言った：「私は名前を持っていない、私は両親と兄弟のホームレス孤児ではなかった」「それは問題ではありません、イエスはあなたを愛し、私は今あなたに 『ジョンの章のセクション16』と呼ばれる名前を付けます。 快低調去查一下，這是我傳給你的求救信號

佢哋都咁求你啦，你咪幫下人囉，佢都係打份工姐

城市套路深

如果件野真係有問題話知你求我我都係比1星
如果無問題就正正常常比5星

我試過俾中評 佢打電話俾比我 求我刪咗佢

我係淘寶留左集運收貨點嘅電話...
真係比seller call 過幾多次都唔知

on9,我昆完你話打份工姐ok?
佢哋就係食住你呢啲心態

我通常唔撚理佢地,反正我留既地址唔係自己住果度

咁其他人因為呢d假正評而買左一件唔岩用既貨品就係理所當然？

我都成日幫襯小宅女大購票物

佢啲衫又平又靚 普遍30蚊人仔倒
不過我都係冇俾好評

又話會俾人炒又盛，可能果個跟本係老闆分身自己鳩嗡

擺明係啦

都唔知一年收到幾多個冇人認頭嘅紙扎公仔

因為用親淘寶嗰班賤種都係一班乞兒，買嘢一定要揀五星既垃圾
我又未試過amazon / eBay 會遇到呢啲事

上淘寶買咗個細喼 75蚊人仔 黎到入面有條拉鍊無咗俾個中評佢

佢由俾10蚊我到最近話俾番50蚊我 不過我都無so佢

因為淘寶有刷單,刷單嗰d一定係俾五星,
如果個老闆唔俾大錢搵人刷單,遇著過中評咪令自己間舖係search result排到好後

想問樓主買之前有冇度size
如果你冇度你都有責任承擔返個風險喎
不嬲係淘寶買野都要小心度清楚睇清評論先好落手

試著度過size，買s size返黎都成件童裝咁
但個款我又好鍾意
於是醒水買大兩個碼
點知黎到都係好撚細...

真係黐膠線，為咗一個評語退咁多錢
咁一樣俾5星，但評語寫衰佢

提下大家
有賣家見你差評多會唔賣野比你

可以咁？？唔發貨？？

我之前都幫襯過呢間，但攞到衫之後我咩評價都冇俾，之後佢又係咁 死lur叫我俾好評佢

我都幫襯過呢間

咁啱淘咗樓主嗰間
仲未運落嚟
係咪唔應該太高期望

叫佢反左比你先,跟住轉差評

個個睇星數唔睇內容嘅

我都買過樓主呢間
佢知我香港仲用埋所謂廣東話黎求我del 中評

會取消你交易

係咪真係好差

之前玩命買過包牛肉乾
結果好撚難食
走去差評完佢佢足足煩咗我成個禮
最尾仲話退返廿蚊畀我(件貨$29)

睇完大陸d客服 再睇下隔離台講潮特sales鬧客 香港d鋪仔唔好屌人淘寶搶生意啦

驚你差評佢

我之前都試過比中評 屌佢話退20蚊比我

差評是常識吧

淘寶評價真係好重要
小至評分低
大至影響SEO
所以佢地先會咁重視

我覺得呢啲評價都係睇價錢
幾十蚊野就唔好太高要求
所以我一般都好評

咁之後有冇改翻做好評

再睇返香港就算有餐廳比人負皮都大把人去食

樓主你好堅定 俾我既話佢講左第一句我已經忍唔住覆佢

樓主小心d
人地寄野俾你有哂你地址
d人真係可以痴線到為左個評價去斬人

乜原來俾中評都有機會有錢收 咁有機會淘野係咪應該乜都俾中評

咁又啲唔同，去餐廳唔一定要上openrice睇評價，taobao啲貨間間差唔多樣，一定睇評語望下有冇咩大問題

集運寄落個智能櫃度架wo

都唔係客服嚟嘅

俾人撚重以為好搞笑

試過買文，佢俾半稿我個時覺得唔對路，寫到離曬題 仲要話係我俾錯指示佢，但明明係完全離曬題，小學生都唔會寫到咁離譜。講左半日佢都話無辦法，唔會重寫，最後我叫佢唔洗再寫，直接確定收貨再俾差評佢，即刻嚇到佢話退全款

屌 我都買過呢

咁點解咁大影響? 咪又係多謝刷單囉
刷單一定係正評加五星,咁樣咪搞到真正有客的時候,俾中評都出事囉

好心你啦 人地咁撚有誠意咪當幫下人啦 陣間真係搞到人無左份工呀死八婆臭雞

畀廿蚊樓下乞衣都唔畀支那淘寶仔😭😭

訓醒覆留言
樓上話臭雞個啲係咪傻左 我比錢買件衫番嚟有問題連著都著唔到
我買兩件 一件要自己攞針線加工完先著得 一件就直頭唔著得 我去比個中評佢讚佢款靚但cutying出問題
咁都比人屌臭雞 究竟係連登仔眼中有邊個女人唔係臭雞

冇錯 唔係客人寫評價嚟做乜

社會底層唔死都冇用, 最好斬死曬佢啦，正常人點會九唔搭八上淘寶買野？
一係amazon , 買衫既又大把時裝網有得揀

我一隻字都冇同佢講過 邊度有撚狗
咁好心就唔好成日話你保險佬地產佬啦 人地都係打份工啫

收皮啦死臭雞 有無同情心呀你

笑死 好多呢啲我成日已讀不回 佢都可以煩足一個月

佢唔比返 其實佢吹你唔脹

佢好多copy and paste

嘩 如果一定要比好評既話 咁做乜要有評價呢樣野
個評價合理咪得囉 你都戇鳩鳩

平時都唔會撐蝗 但今次覺得呢個有啲慘

我之前淘寶集運用中通 搞左成個禮拜先送到自提點 之後我比左個中評佢地 跟住過幾日佢地用wts叫我改好評

最後都改翻好評

我覺得上面屌你個d人唔係在於屌你比咩評價
係屌你理得人死仲覺得好好玩個個款掛
我個人黎講就冇咩感覺
但如果你個post你一邊可憐佢一邊比差評應該冇人會屌你

如果用貓貓攻勢我可能會屈服